[認真L] 新產品叫咩名好呀?

新產品係真空壓縮袋, 用黎裝衫再吸真空個隻。
因為想顧客一聽個名就知道個好處, 目前諗緊叫 StorageUp 定 SpaceUp 好?
定巴打們有其他更有創意suggestion?

橋就我度 錢就你賺

禮拜一即刻拎呢兩個名去註冊trademark先

Sl人Up

ShirtUp

真 - 空壓縮袋 2

tightbag

真空呀叔袋

空

增胸袋

SU人CK

叫真胸壓叔袋，大把人買，一聽就知好野黎。